個樣似張衛健剪咩髮型好???

唔好講光頭唔該

光頭

nooooooo認真

個樣似張衛健就剪返張衛健個頭

剪咩都咁型啦 佢光頭都咁型 有幾多個做到

清朝辮

唔撚係掛個美猴王都型

自己睇超級學校霸王

其實如果個頭型靚 光頭都得

比大家想像下

仲要樣唔差先得

好似怪怪地

佢黎?!

成個哥哥咁

髮線冇咁後

張衛健後生靚仔黎 剪乜都得

好可惜我淨係似老左既佢

係，有頭髮超靚仔，個樣超可愛

佢老左其實靜係無頭髮同皮膚有紋 如果有頭髮皮膚好都係靚仔黎

佢光頭都好能靚仔

咁樣冇頭髮真係天意弄人到仆街

靚仔到仆街

睇完上面d相同留言覺得呢張相

其實細心睇都仲係幾靚仔

呢個post扭轉左我對佢既認知

佢靠樣紅起黎既??

好撚想笑

唔好剪，留長髮

咁我點算 我淨係似老張衛健

我係咪鳩剪完頭髮減肥變接近後生既佢就搞掂

唔好咁啦都話我似佢....
你咁樣好似我無啦啦比人笑咁

好似唔多順眼

想剪呢個髮型好耐

正

髮型要睇髮線同濃度，唔係睇個樣

我係佢相反
好多頭髮好粗不過髮線都高

啲乜鳩韓星全部行埋一二邊啦屌

究竟點解會由呢張相走到去做馬嬲精

剪個韓國OPPA頭

光頭最好睇
你估個個都carry到？

面型似唔似先？
以前有個同學個樣似張衛健都算靚靚仔仔，大個咗配合埋打扮好鬼有型。

咁就剪呢個頭啦

都似架

好彩我打扮冇型過 嚇死

要搵gta d髮型師先幫到我剪長d髮佢

張衛健光頭真係幾撚型
有頭髮反而仲怪

光頭會比女朋友打撚死

佢光頭都型

親述出道走紅經歷，靠哥哥

靚仔到咁

好過國貨

電過朝偉

剪完之後仲識哈雷彗星大S射球 2022香港隊靠你喇

爆炸頭

然後你就可以學識唐家十二路彈腿同埋哈雷彗星大S射球

屌 比你快我少少 仲要記錯左唔係爆炸頭

帶假髮踢波會跌出黎

古烈治

其實我似呢個級數既張衛健多d

上面果d已經變左我美白減肥既動力

似張衛健都唔光頭你浪費左張衛健個樣

似陳浩民呢？

男定女似先

仔

扮prof x應該似

似佢已經靚仔到唔洗頭髮

ok wor

笑撚左出聲

張衛健好似由有頭髮突然變左光頭，skip左甩頭髮呢個過程？？？

佢剃架

成個幽助咁

好靚仔

當年超多靚仔...差唔多個個星都勁靚仔....
但佢比起TVB 果班...就揀左走搞笑路線

佢初期係剃，但而家係髮線有問題生唔番頭髮。
聽聞係拍古裝長期笠頭笠所致

如有錯請指正

咪試下剪呢個囉
似佢即係五官都深啦
可能剪完會煥然一新

應該係正解 我細細個已經聽我媽咁講
佢都算好野 冇乜比傳媒不停笑佢冇頭髮 可能係因為完美carry光頭娛記先冇位入

頭骨大加面圓我覺得杜拉格斯頭幾適合

不過如果你真係張衛健咁既樣

其實乜柒髮型都carry到

恒大學生留名